（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（2）

廢話唔多講

正皮=支持

負皮=反對

各個傳送門

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中

(Admin肯做嘢未呢）建議admin封鎖#50328玄學大師詹惟中，發表強姦言論傷害受害人(4)

推到佢仆街忍撚咗佢好耐，仲有朱智賢呀

大家想投票請入原po
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中

請大家多多G持
合力趕走劣質引戰狗

好文共賞

幫手推兩次
1/2

幫手推兩次
2/2

再推

幫手推兩次
3/2

有人話佢幾次係感情台教唆自殺
如果有感情台巴打見到唔該幫手cap上黎

幫手推兩次
4/2

幫手推兩次
5/2

幫手推兩次
6/2

好期待個兩隻澳狗又入黎幫手推

幫手推兩次
7/2

詹狗畜生嘈乜撚野，你地日日吹捧澳門都改變唔到你係低賤物種既事實。你老豆做奴隸，你老母做雞 真係毫無尊嚴

幫手推兩次
8/2

澳狗唔黎正契弟呀

幫手推兩次
9/2

大家下次見到佢開po識做，既然佢中意係香港人既po引戰，咁佢點對我地我地點對佢啦

幫手推兩次
10/2

咁又係，澳狗十分狡猾兼無賴，見佢駁黎駁去都係同一句就知

其實隻撚屌連狗係咪想見到有下一個白馬嘯西風

推

推推推求封

一日admin唔做嘢一日都會推

Push !
詹狗死全家

推搭單ban 埋剩係識話人「類比錯誤」既朱智賢

記得入原po正皮小妹

Push

推下先

P牌仔投唔到
支持bam鳩條五毛狗

推呀

啱呀，所以要幫手推送佢地一程呀

push

樓主試下舉報回覆
右邊 ... 果到禁

每日一篇了 連仔都係唔見影

遲早出事呀澳狗

輕輕一推

手足收皮都未到我地啦

兩條澳門狗日日響連登貢獻自己老母
真係不孝

屌你老母愛滋狗食屎狗冚家剷，都唔知你老母可以生撚到你咁撚賤

賤到去推ban 鳩自己

係賤到貢獻佢地自己老母去賺得個五毛，唉

推，連仔再唔做野佢地搞到你比人告就真係太遲

與特衰正苦接軌

連仔做野啦

做咩jack你

有病請睇獸醫

又係得依兩個字

咁又咪係幫手推post多謝9527 my dear doggie

Oh my god my dear doggie, u are the doggie of hong kong shit

詹狗詞窮了as expected

咁樣做又幫我地推一推post多謝你啦doggie

做乜鳩你以為你贏左？

唔知呀，我剩係想知點解你地會咁傻去推一個主張ban鳩你地自己既post

邊到有推

就算推左又點

依d 野慢慢黎玩就最開心，你地又「成功」地幫手推依個post la

一共開左至少6個post 做到咩

無既，純粹興趣，睇住兩隻狗係到互comment 自high

之前就要即刻收我地皮 而家就慢慢玩 咁似支那個可抵擋百年洪水一樣

多謝你地呀9527

推多d ，多多益善

煩咗好撚耐 admin快D郁手block柒佢哋
仲有隻豬閪賢

啱呀，佢地好鍾意係討論當中做引戰狗，又無point 又無建設性詞窮又自high, 影衰我地既澳門ching

憑你地？

又黎推post你地真係好支持去ban 鳩你地自己

等緊你個 fd 詹狗黎繼續搞串個party ar

推 快D幫手推

我都覺佢好煩

多謝你ching

想admin做嘢block柒佢哋
記得入原post正皮#1同#3呀

屌 手指太粗 唔小心負皮咗 封鎖條撚樣啦仲有個朱智賢啊 兩條撚屌都冇人性 愈睇愈扯火 死引戰狗

佢地躝未

唉 依兩隻doggie 教極都唔聽話 唯有希望admin 可以ban 佢地令佢地聽話啦

留名佢地又入黎挑機佢地好鍾意推依個post

前幾日屌到佢地化

哇 屌 原來仲未ban

都話架啦，佢地又真係好聽話黎post 架搭多隻狗入黎推添

投正呀

最離譜係佢地真係唔介意搬埋自己老母出黎搏屌賤撚過禮儀廉

哇 屌 幾時拉成隊pr 入黎推post ar 等緊你地入黎圍威喂呀

永遠佢地兩個都打孖上玩挑機好難唔聯想到佢地係同一個user

Cls 精神分裂

衰撚咗分身 bam得

推到bam 鳩佢地

無人入佢po
到底俾幾多人block 左

一齊推爆1001

都廢撚事理佢，永遠得「佢地」「兩個」聊鳩人玩引戰

正呀喂推

sor 我唔夠block user qouta
淨係block咗詹狗 隻朱西就當睇唔到

扮波台手足
希望佢r到fd

波台嚟講 狗多過人 但唔代表冇人

pish

屌p牌冇得正皮

果「兩隻」doggie淨係講「類比錯誤」同「港屎」依兩個term, 但係就連類比係乜唔知無料就咪拋書包啦doggie

繼續手動正皮

詹狗老鼠到

精蟲上腦掛

又gut個屎忽出嚟俾人屌

睇唔透

支持

屌佢老母臭閪
推到佢仆街

連仔呢

潛緊水掛

佢幾時死

照推

繼績推

奶共都可以Spin落玩膠

條友無人性cls, 佢咁鍾意玩4p 就認咗佢啦，條友肯撚定係藍絲

又有條on9幫手推post la

玩膠就可以玩到泯㓕人性，強姦，係雞係曱甴

Btw我絕對冇玩膠，我係open，但唔代表我埋沒良知

我等落地獄因為我淫底ok
代表我唔可以憑良心去有信仰？

yo

不如全部五毛藍絲小粉紅都話自己玩膠呀笨柒

由佢繼續係到推post la

只有上帝先可以評論佢

嗯！林鄭何君堯之流都信主，佢哋都係得永生
信主唔係大哂

到你答我啦，佢侮辱受害人玩膠單野點呀

我嘅價值觀同信仰觀係做人唔好埋沒良知

推死佢

玩膠玩到拎受害人，爭取民主自由而受傷，冇前途甚至死亡手足嚟玩？

你jer 人信仰同教條，我就無得講姐，咁如果受害人因為你既玩膠行為而輕生，點計

In fact佢哋受咗洗

信主唔係大哂

佢地信主唔遵守教條係錯既就由上帝做判斷，佢地害香港人就關我地香港人事

又黎啦，你係咪好鍾意玩4p姐

做五毛叫人曱甴暴徒臭雞係咪玩膠呀

佢玩膠都無傷害到人啦，玩膠玩到受害人係乜玩法，答我啦柒頭

玩膠就係做極權打手理由，呢啲根本係反社會

你收皮啦，法律係用黎做乜架，是的凱撒的就歸凱撒

同我吹聖經我就同你討論聖經我自己都讀唔少，黎啦

玩膠可以玩到人性良知公義都可以出賣
不如咁啦，共產納粹都係玩膠好唔好呀

係呀，咁如果你見到警察用合理既暴力打人，係犯法right? 如果因為玩膠而令受害者受到傷害甚至輕生，點計？

因為你真係乜都唔識呀柒頭，耶穌同時接納罪人架，你呢，你只係法利賽人

我認自己荒淫，一個唔合格嘅基督徒，但我at least 保存到良知，人性憐憫心
佢件玄狗就冇

有無人保障到受害者呢？答我死藍絲

人知錯尚且可得救，人唔知錯就邊個都救唔到

咪敗走，唔係叫我做臭雞叫得好開心？

黎啦死藍絲，你讀撚曬成本聖經先同我講野啦

關你撚事咩反英五毛

絲打好野

好有型

答我呀柒頭

油哥多謝你

天狼姐

撐英嘅，會任由英女皇俾件垃圾五毛侮辱？
我知道英國有人會惡搞諷刺皇室

叫女皇係肉便器

你接受到？

答我呀藍絲

5毛 大英帝國 #306681 : 武漢肺炎嘅殺傷力同普通流感差唔多

樓主請開新post plzzz, 依度隨時又俾人推爆

Sorry我冇崇拜，浪費時間，
倒不如直接以基督教良知做實際事

Btw玄狗泯滅人性唔Jer佢，你Jer我

好明顯你唔識啦，人應當悔改，為自己過錯悔改，人唔知錯而同時害人，你估下係點

咁如果因玩膠而令到受害者輕生，點計呀答我啦

有人支持強姦，叫女手足做雞，手足係曱甴，支持警暴
呢啲泯滅人性言論，你就合理化做玩膠
我嘅性生活被你無限放大

你好明顯唔係信主啦聖經你又唔識

係你唔識就唔好用信仰評論人，你無資格只有上帝先有
如果因玩膠害死受害人，我地就要佢仆街

你就真係人格分裂啦，藍絲兼大英帝國子民

我地仲有25頁慢慢同你玩啦，黎啦

返過教會，一堆偽中立，出面手足慘絕人寰被虐打，班友忽然扮理性，同你一樣
真正受苦難嘅，不給予同情，反之為強權惡行淡化

玩膠玩到泯㓕人性我就做唔到

我唔評論佢係咪真基督徒，但係佢將評論人地既行為重要過生命，我就忍唔過

Pepe哥 扑扑絲 你地加油

都係果句，玩膠玩到搞出人命，邊個負責得起

侮辱手足支持強權言論，你就淡化佢
有人挺身而出，你反而狙擊
咁樣被件垃圾玄狗抵毀侮辱嘅手足，甚至逝去英靈，你唔幫反之合理化加害者

油哥

啱，依個已經唔係玩膠，係直接侮辱同傷害

佢極其量都只係法利賽人咋

快啦，大英帝國，我性生活被你無限放大，玄狗言論行為你選擇淡化，合理化
無視被件仆街侮辱，抵毀嘅手足
What a hypocrisy

詹狗咪做到囉，所以咪要佢仆街囉

嘩！人哋做泯滅人性行為係咪好叻

好呀，慢慢同你玩

傻閪你有排受呀

又黎啦法利賽人讀咗成本聖經先啦你

所以呢，我嘅行為有冇傷害其他人
Btw我寧願憑良心做一個普通人都唔做一個假教徒

玩膠玩到泯滅人性，你就don’t give a shit

咁樣五毛小粉紅都可以話自己玩膠

下，佢玩膠玩到受害者到喎哥哥，你當無野發生呀

傻閪最多去到200頁咋
乜撚嘢無限頁呀

玩膠玩到受害者就已經唔得啦，你試下玩膠玩到猶太人同holocaust你係英國既日子肯定好難受

Sorry,由此至終唔覺得佢玩膠
Btw你呢啲為加害者護航嘅垃圾對唔對得住逝去，受害嘅手足

玩膠玩到受害者就已經唔得啦，你試下玩膠玩到猶太人同holocaust你係英國既日子肯定食曬屎

轉左隻p牌狗護航

一句玩膠，就可以無視良知良心

無錯，大英帝國你依家真係似玩膠啦，我唔會因為咁要求admin去ban 你既，但詹狗我就唔會放過

係，不過我憑自己良知去行事，不受一啲我認為不合情理教義約束

傻閪，咁代表我地實慢慢同你傾聖經呀

只有上帝先可以判斷，你有乜資格
但係玩膠玩到傷害到人，我地就有資格批評同要求admin ban鳩佢

我唔認為係玩膠
無論係咪玩膠，係咪可以講支持警察打死曱甴暴徒，女手足係雞，自願被姦？

黎啦，讀咗成本聖經，知道何為基督既教義，先同我講野啦

我係
但代表我要受不合情理教義約束？

讀聖經夠唔夠好玩呀，你咁鍾意用信仰同行為評論人，我以為你好鍾意討論聖經添

無論係咪玩膠，係咪代表可以口出狂言？

你睇下你，spin 到同詹狗應該俾人ban 一d關係都無，你都係收皮啦

冇講大話，我的確以一個憑基督嘅良知良心行事

我叫你答我呀，受害者因玩膠而要輕生邊個負責任？
同時我係叫你係扑扑絲個件事收皮呀，因為你無資格呀
唔識中文呀，洗唔洗我講英文呀大英帝國子民

有需要

無視一個仆街泯滅人性，反而針對挻身而出嘅人

同極權幫兇無異

所以我強烈建議admin 要關注依件事

做乜理隻護航狗 佢係咁講玩膠
語氣同隻玄狗差唔多 會將個想spin走既重點不繼重複

我犯咗又如何，我有冇傷害其他人

我樂意奉陪啊
就慢慢同你玩

你唔好潛水喎

係咪一句，覺得佢係玩膠，就可以無視件仆街對手足傷害？

佢件仆街你唔遣責，你反而針對挺身而嘅人

U should fucking answer me to this question u son of bitch, should any netizen be morally or legally liable for their hostile speech that might discourage victims' reputation and even their determination?

One more thing, u have no authority and legitimacy on judging someone's religion delicacy when such right only belongs to the Almighty.

Now come on

用英文答我啦柒頭

200頁都夠晒 同你玩啦

你邊隻眼見到我認呀

佢隻屎眼掛

家下結果都未有，我哋放棄咗五大訴求咩

原來基督徒一定要十全十美

你迴避問題好耐

所以？

家下有人駁火咩

Dont u fucking ever skip this
U should fucking answer me to this question u son of a bitch, should any netizen be morally or legally liable for their hostile speech that might discourage victims' reputation and even their determination?

One more thing, u have no authority and legitimacy on judging someone's religion delicacy when such right only belongs to the Almighty.

Now come on

一個人，應唔應該對受害手足落井下石，泯滅人性，支持極權暴政

藍絲先會咁做

呢個先呢幾個post主旨
乜嘢玩膠，4P etc 只係迴避問題

大英帝國你迴避問題好耐

咁快潛咗水啦

Push this

佢呢個moment 有冇諗住收返

鬼知咩

潛水？

敗走咗？

Yo broo

行共和可以討論
但佢已經純粹人身攻擊嘅侮辱

U should fucking answer me to this question u son of a bitch, should any netizen be morally or legally liable for their hostile speech that might discourage victims' reputation and even their determination?

One more thing, u have no authority and legitimacy on judging someone's faithfulness when such right only belongs to the Almighty.

Now come on

係咪和理非又點，你唔俾下個被告POOW 或riot可能係我？

我自己有不合其他人所接受性生活就唔可以信主？

有冇講到係肉便器，甚至入宮執返劑？

如果有嘅，係咪對我行絕罰？

係咪一個有良知，正常心智嘅人會講呢啲嘢

又轉到母雷公咁遠

答到九唔撚搭八咁，詹狗分身？

返正題先，大英帝國，點解你為玄狗護航

主題俾你Spin 到呢都唔關事走啦五毛

Wow 原來咁多分身

同你講嘢 去到200頁都係神跡
一個post 頂盡去到200頁 我冇錯

冇限頁

咁光明正大玩分身得唔得㗎

連囝都唔撚bam啦 怕乜

sosad

連囝去咗邊呀，唔好扮睇唔到

用戶巴

又潛水呀

推到bam澳狗

又黎啦佢簡單姐多謝你

spin 完未

不善辭令唯有幫你打氣

比比巴

但做錯咗又肯悔改呢
Btw你唔好再spin走

bro

佢又深潛啦，勁撚過核潛

好柒

留名佢又蒲頭，又jer 住果個點

五毛VPN死下死下

Pk以為可以迎戰

放心，佢地一定會蒲頭，來日方長

監倉啲Wi-Fi係差啲㗎啦

Mon實個po先，成日miss

佢地可能會第二度蒲頭就好似你講詹狗係果個公屋post既事咁

應該既，但係玩膠傷害被狗強姦既受害人，憑依樣野我就要admin ban 鳩佢

攞姦殺開玩笑真係睇唔過眼

支那製造啲router會爆炸㗎
梗係插住條線啦

咁如果有呢
你肯答上面啲問題未

出現了

spin 撚完未

選擇無視？

自從運動開始修心養性咗，冇心機搵男人
Btw我唔會俾你再spin

多謝推post

spin 完未，到正題未，如果受害人因某人玩膠而輕生，點計

玩膠而傷害到人，點計

首先我冇玩膠，係你一廂情願覺得我玩膠，呢度大把人唔覺得玩膠，We take it serious
我唔認為佢玩膠，如果玩膠係理由，藍絲小粉紅都可以用玩膠作為理由

係咪可以泯滅人性，支持極權，侮辱手足英窒

答咗先啦玩膠而傷害到人，點計
順便多謝你幫手推post

Even我玩百人斬，並冇傷害到其他人，更何況係同路人，手足

英靈

wow spin 到二手煙
你不如試下玩膠玩猶太人同holocaust, 睇下猶太人會對你俾你感受個後果係點

玩膠唔係做五毛一個理由，佢由2017年開始抵毀香港人尊嚴，並合理化警暴

不過bam佢理由，泯滅人性，強姦言論中傷一個確確實實受難女性

咁二手煙不嬲都仆街，所以唔贊成人食煙因為傷害到人

我答咗你咁多次，冇玩膠
Btw你肯正視玄狗嘅泯滅人性言論未

就嚟連呼吸都係玩膠

唔好諗住focus on我個人私生活同信仰而漠視玄狗泯滅人性言論
你而家係護航
到呢一個moment 玄狗仲變本加厲去踐踏他人
我哋被你spin 太多

你夠疆咪又玩下中國人同支耶人同南京大屠殺囉，睇下中國人會點

係

但係詹狗果番言論係傷害受害人多一次喎，又無視呀

哦！咁樣女手足，逝去英靈係咪毋須理會佢哋尊嚴？

講真有返啲道德嘅人都唔會好似詹狗咁攞呢啲嘢講笑
無論係以前定而家，對於呢樣嘢都好serious

佢一路在玩命，玩得膠多因住中蠢呀柒頭

五毛，藍絲，黑警都可以聲稱自己玩膠傷害他人

我們都是罪人
所有生物都有罪

中毒*

spin 到好遠喎五毛，依家講緊應唔應ban 鳩詹狗喎，講乜春人格分裂呀
答咗我先，玩膠而傷害到人，點計

佢啲言論好爆，顛覆咗我既有觀念同想法

答咗你，我基於良心人道關懷先相信主，我承認自己私人生活未必合符教義
Btw正視玄狗未？

由反送中之前已經覺得條撚樣好柒煩

spin 到太遠啦，搵食行遠d plz, 五毛confirmed

點解你唔屌玄狗？

問題係佢講埋d野同個主題無關，詹狗本身又無point, 佢地兩個真係似藍絲同五毛一樣on on 地

push this one

唔怪得武漢肺炎嗰個post被人插上天

依條大英帝國一開波就講廢話，我都唔明佢想表達d乜

如果要探討我性生活同信仰，麻煩自行開post

哲學堂

玩膠，絕對唔係傷害他人，支持極權，發表強姦言論藉口

cannot agger more

係唔係一做藍絲五毛智商就係急跌
佢哋明唔明我哋做緊乜

當佢無point 駁既時候，佢最叻就係叫人港屎

spin 都幾時呀，好悶呀，答到我未
點解你唔屌玄狗？

玩膠唔代表可以聲稱「受害人自願被姦」

我有屌呀周不時都屌
點解你唔屌玄狗？

yes
玩膠唔代表可以聲稱「受害人自願被姦」

你要spin完未，呢個post係針對玄狗

玩膠唔受害到人無問題，我忍，但係傷害到人，受死啦詹狗

你一廂情願，單方面認為我玩膠
Btw答我未，一個人係可以泯滅人性，道德良知可以失去？

永遠無視玄狗言論

Po咗俾你N咁多次，要搵嘅頁l有大量罪狀

cls, 我平時都屌鳩d 呀伯我呀叔食煙，要同你講
你有老婆有女人洗唔洗影埋個閪俾我睇去證明呀on9

cls, 我平時都屌鳩d 呀伯我呀叔食煙，要影埋俾你睇個過程呀
你有老婆有女人洗唔洗影埋個閪俾我睇去證明呀on9

唔會再被你Spin
唔滿意嘅離開

咁小事都要證明
你都on撚9

咪係，我鬧完邊個又要影俾你證明既
最後，玩膠唔代表可以聲稱「受害人自願被姦」

最後，玩膠唔代表可以聲稱「受害人自願被姦」

你可以容忍？

請問一下強姦，幸災樂禍，支持極權可唔可以接受？

哲學大師xxxx

收咗皮？

同埋99%嘅cm都係人身攻擊

無論係咪玩膠，良知上可唔可以允許

你唔洗證明依樣野，i dont give a fuck
What i really care is 玩膠玩到傷害受害者，點計
點解唔屌玄狗

佢改定名都得啦我地幾好人幫佢改埋個好名俾佢重生

What i really care is 玩膠玩到傷害受害者，點計
點解唔屌玄狗

所以合理化，呢個行為再正常不過？
你試下問其他人佢哋可唔可以接受？

Spin 撚完未

五毛小粉紅都可以用「玩膠」合理化自己行為

下次改埋做絲，new life

Push this one

咪撚再spin啦
答晒其他嘢，但就偏唔答重點嘢
你答咗咪唔話你spin囉

好撚嘔心不了

可能根本個個block鳩咗佢，冇人留意

佢d 分身care

屌呀，勁撚過多重影分身術

喂，你睇唔睇到

算啦，佢d 分身會幫推post, 好傻鳩

玩膠都要識分寸
唔係一句話玩膠就 將詹狗言論 合理化

佢係唔係玩膠 大家有目共睹
你唔使再幫佢啦

唔係一句玩膠，自己講過乜唔需要負責任

就算當係玩膠，係咪可以講泯滅人性，強姦，撐極權言論？

哦！原來係資格論

我問題，你答一半唔答一半

哦！咁樣玄狗需唔需要被屌呀？

首先我唔認為玩膠，呢度得你一個認為
Btw作為良知人女性，我唔可以容許佢講強姦

所以我咪叫你直接答佢最開頭條問題囉
我又冇問你問題，叫你答扑扑絲所有問題啫

I mean我嘅問題，不如話，你個腦用得一半

咁樣「玩膠」係咪講泯滅人性，強姦，幸災樂禍，做藍絲嘅藉口

支持警察係咪藍絲？

除咗詹狗 我唔見連登有其他人 咁樣講過

佢係唔係玩膠 我相信大家都心裏有數

咁你走啦，唔使再答啦

玩過4P嘅女人唔可以有信仰？

哦！咁樣同樣道理，玩膠可唔可以俾五毛藍絲小粉紅做藉口
Btw 你憑咩話玄狗係玩膠？

你點知的

我都無意探討 淨係想知你冚家幾撚時確診支那肺炎啫
殺傷力好低呀嘛 流感呀嘛 唔該你中嚟睇下

5毛 大英帝國 #306681 : 武漢肺炎嘅殺傷力同普通流感差唔多

又撚班偽善道德撚

又多隻狗入黎推

你咁鍾意4p依個話題就去成人台，探討基督徒既罪同4p同婚前性行為就去學術台，唔洗我教掛spin 撚完未

全部同你對質既得一個問題

受害者如果因某人玩膠依再次受傷害甚至輕生，點計答咗先

但係你條粉腸係五毛，專玩膠的，你唔認自己係藍絲正常呀，因為你都係收錢做野派膠

P牌幫推
呢條撚樣幾時落地獄

Spin 撚完未
答我，受害人如果因某人玩膠而受再度傷害甚至輕生，點計
唔撚識中文唔緊要，lets recap in English
Whats ur comment on someone’s hostile speech which leads to the discouragement of victims’ reputation and even their determination to live

U know what u son of a bitch, i can play it all day with you abominable 50 cents

Thx 絲打

I don’t give a fuck about the shape of ur fucking wife’s vagina nor whom is your wife fucking with, 你唔撚識中文同英文架，閱讀理解u

我只係叫你答我，受害人如果因某人玩膠而再次受傷害甚至輕生，點計

同時請admin永久封鎖會員
#306681 大英帝國

五毛言論：武漢肺炎同流感差唔多

你真係理解能力u 喎無野啦五毛，你都賺夠啦，收皮啦

睇咗，完全係絲打講果回事我都廢撚事quote, 你預住俾人質問啦on9

答撚咗我先啦，慢慢同你一齊推post

咁玩膠玩到受害者個邊點呀，你想像你老婆係受害者，然後我係連登唱你老婆，你會點我真係好撚好奇

又或者你試下玩膠笑猶太人同holocaust or 大陸人同南京大屠殺，我真係好想知你既下場會係點人肉起你底算少野啦

講多次，你咁鍾意4p, 去成人台開post, 你鍾意探討罪與罰同信仰問題，請去學術台

我撚會去試，你咁鍾意將玩膠玩到受害者依件事合理化，我叫你試下死五毛

所咁多謝你係到推post la, 你既comment 只對推post, 為表示你對此post 既貢獻，收膠啦

我對你無興趣，但係我有興趣如果你試下玩膠玩出火會唔會俾人人肉起底

你真係理解能力u 喎無野啦五毛，你都賺夠啦，收皮啦

多謝推post

我就唔會玩依d 野既，詹狗好鍾意玩依味野，點解唔屌佢

無point 駁就咪話人五毛啦，你依d 根本係五毛手段，睇慣啦

點解你覺得佢係玩膠
除非你平時都係咁樣玩
先會覺得冇問題

我都唔會咁玩膠啦，出事架嗎

無野駁啦廢物
推post la 柒頭

Spin 完未呀大把人覺得你係五毛喎

係你將玩膠傷害受害人人依件事合理化，玩膠根本唔應該波及受害人

問下依度既巴絲都夠啦，之前仲有post 屌鳩你此地無銀呀

就快引曬成班五毛出黎推post

咁你有冇咁樣玩過先

仲有請解釋你點解覺得佢係玩膠呢？

我唔話你typo la此地無銀都唔識點解

人性你依part 都係人性既一部分黎既

人性有善有惡，係中性既，都係社會既規範裡面，你玩膠燒受害人就因為人性而合理化你既人性真係

唔緊要，你開個post 公審我等大家討論下邊個似五毛多d, 我無所謂

玩膠所以就當無事發生玩膠可以玩到傷害人受害人好野呀你

除咗了解人性外
仲點解覺得佢係玩膠
你解釋 我洗耳恭聽

我驚你收負皮收到驚咋

依家討論方向已經spin 到我係唔係五毛

因為人性，所以姑息，我會唔會因為人性而姑息強姦犯呀你會掛

但係我好有興趣屌鳩你喎死五毛，唔夠僵玩公審呀想唔想我地咁多位一齊公審你呀五毛

Admin 請快d 做野please

答咗我先啦，玩膠玩到受害人果邊好唔玩呀我用緊你套思維同緊你講野呀

有圖有真相
圖呢

係架，你有你既護航，我有我既屌鳩佢，根本毫不相干，但玩膠玩到受害者然後合理化我實同你作對

大佬 開棟篤笑去第二度啦喂

你覺得好玩咋，我唔係，所以我要ban 鳩始作俑者，which is 詹狗

淨係 講咗中肯兩隻字咋喎
都冇明確說明 自己係玩膠

咁你覺得佢 玩得過唔過火啊

現實生活我都唔會對你有興趣

所以咪推post 推到admin 做野囉多謝你幫手推添

你學人玩中肯呀，辯論都有正反兩方啦中四無教你問題係你連論點都建立唔到

我只係針對詹狗，邊個幫佢我就會屌鳩佢，邊個玩膠玩到受害人仲要合理化成件事既，我會屌鳩佢

咁你咪加入一齊推post 囉一齊propose 去ban 鳩佢囉，歡迎你加入添

Ok lets get rid of it, the problem is should we rationalize any action or speech that poses damage to victims?

Say it u son of a bitch, if not, plz leave, you are not welcomed in here

同淋病 講壽終正寢一樣
佢冇確確實實 講一句係玩膠
講句中肯 可以包含好多嘢

咁你覺得佢 玩得過唔過火呀

其實佢個tone同玄狗朱閪真係好撚似
Btw果兩條彈散唔見左

直頭係啦

佢現實真係咁既人既話，佢一定係最撚無恥既人

We have already been patient and tolerant on your fallacy, 大英帝國plz leave，and thank you for your effort on pushing this post

一句玩膠就大晒

咁偷完嘢 殺完人 講一句sorry
就冇事呀
真係唔太明

佢果種程度係用人性合理化成件事，就好似「因為人性，所以強姦係合理」依種程度

Then 「因為人性，所以玩膠玩到傷害受害者係合理」，玩膠咋嗎屌你老味

佢嗰個萬用key嚟喎
講咩都 一句因為人性 就搞掂

佢直頭覺得佢既人性「公平」過我地既人性添同我講人性同哲學讀下書先啦

人性 玩膠 言論自由
可以無視曬所有誹謗 中傷 捏造事實
早幾個po已經小過玄狗一次 點知佢又用埋啲廢up反問技量當無左回事
自此發覺同佢地講嘈真係無乜意思
所以直接屌佢老母算

一句知道人性就無視善惡你估你係尼采所講既「超人」咩你會唔會中二病咗d

Thats u who wants to get rid of formality, then i am here
Lets go for the discussion, the topic is “should someone be morally liable for their hostile speech that might pose a damage to victims?”

Now if u choose to be a hyprocrite, it is totally fine for u to leave now, u are not welcomed in here

Indeed u are like a shameless person i have ever met when u are so eager to shift the crux of the problem away from the discussion then whats the point of having constructive discussion with you

一句玩膠就大哂？

你唔答 佢係唔係玩得過火
咁咩先係玩得過火呢？

問題係受害者會受傷害，依個係討論重點，依個亦都係我地要求admin ban 佢既理據之一

你睇 幾無意思 又反問
無既 好多人睇佢唔順眼想佢躝姐
佢係要似啲腥移民咁賴死唔走咪枕住俾人問候

連登真係好多5毛大陸狗
推

你睇唔順眼咪叫admin ban囉
做咩姐你
依家係針佢兩個渣嘛

每個人睇佢嘅語境 都有唔同睇法
而我覺得佢嘅語境 唔係玩膠囉

佢玩得過唔過火呀？

你言下之意 即係唔過啦

咁你知唔知邊個係ricegum呀

我唔認為兩者傷害係對等囉
所以我咪話你覺得俾人屈毛係受到好大傷害嘅話
請自行向admin request ban 人

咁又可以做乜呢有乜辦法ban 鳩佢呀睇落做唔到就唔做d 口吻似足詹狗

Ricegum 真係好例子

又黎spin

所以呢，我點都要推post 搵admin ban 鳩佢ga la, 我做唔到就推到做到為止，就好似你溝女唔通試下咩，jer 住我做唔做到同要詹狗消息無關係spin 撚到呢

唔通唔試下咩*

屌 啱啊
Ban唔到咪再推囉
Ban左 皆大歡喜

你咪當我車大炮囉要admin ban 鳩詹狗就緊架啦，jer 我車大炮spin 唔到架

ricegum都唔知
唔怪得之 你會覺得唔過火啦

哇，仲試唔到你

玩膠玩到傷害受害者，太過份，接受唔到

你既玩膠同我既玩膠唔同

其實好無謂 又去返哩個pt
唔答啦 上面答左啦

你代表admin?

Ricegun 佢嚟香港 笑香港人唔識英文
影住d牛雜 就話係狗肉貓肉 笑我地食依d嘢
係電梯到摸人隻手
將佢食淨一半嘅雪糕 迫個阿伯食埋

咁過唔過火

首先 你既玩膠同我嘅玩膠唔同
仲有 我唔認為佢係玩膠
係惡意引戰 破壞討論 （個人目的？）
捏造事實中傷人
睇佢唔過眼要求admin ban佢 that’s it
同樣 你唔順超我出po叫ban 人 你都可以叫admin ban我㗎
不過大家立場唔同 講乜都哂氣 留返俾連仔做決定

佢冇犯法喎
點解過火呀

咁如果詹狗嘅嗰啲言論
放喺fb 同ig到 咁係咪玩膠
咁你接唔接受到

仲有唔係喺連登 講嗰d嘢就係合理㗎

唔代表我唔可以爭取

你覺得條ricegum過唔過份

如果詹狗嘅嗰啲言論
放喺fb 同ig到 咁係咪玩膠
咁你接唔接受到

如果佢喺其他平台講嗰d說話
你接唔接受到

關錢事關道德事喎巴打

又人性你自己去學術台討論啦悶啦詹狗分身

我request ban佢就係當連登係fb/ig?
對付劣質引戰狗人人有責㗎啦 阻撚住人睇po
仲有課唔課都可以request 㗎啦 痴痴地

唔覺得柒wo sor

你同詹狗既人性唔係「公平」過受害者既人性喎，講架啦，悶啦，仲講，爛啦多謝你推post la

強姦

你spin去邊冇意義
強姦，唔係玩膠嘅藉口
而你往往無視

強姦言論可以淡化做玩膠藉口，我為你道德標準感可悲

玩膠不是藉口

白馬嘯西風呢？

之前有先例可循

呢兩件已經被我親自report ban咗

強姦言論
白馬嘯西風個post,有人教樓主自殺，甚至殺害父母
版規冇講明但一樣照ban

不過我肯定佢價值觀可以係極可憐
被玄狗中傷，侮辱，人格謀殺受害手足佢視而不見 聽而不聞

曰日文字獄

一句單方面認「玩膠」就可以合理化
但係咪「玩膠」就有目共睹，過千人要求ban咗佢
同玄狗一樣眾人皆醉我獨醒

我良知信仰唔會咁做
Btw已經有先例，強姦statement 可以ban

五毛藍絲可以充斥連登唔理？

強姦言論唔犯法？

大英帝國 五毛嚟
俾出面巴打狙擊咗好撚耐

俾你做特首 咪起多兩間 赤柱都唔掂cls

你知唔知咩叫民主

強姦案受害人一定自願被姦，仲好意思屈警察
出自玄狗

利用民主公投制度去杜絕泯滅人性言論，就係咁簡單

人格謀殺抵毀一個確實受害女性都可以縱容

我想問 我政見係黃 但我話女人係做雞同抵死

咁我係咪黃

民主制度 就係要包容唔同聲音 各有各意見

而唔係互相攻擊

你呢隻叫獨裁

去北泡就岩哂你

嗯！所以納粹呀共產都要俾發聲機會，係咪

又係啲500百萬人 vs 200百萬人言論
仲有一開始個道德觀又唔同 立場又唔同
其實無乜好嗌
大家唔洗佢板經已算好俾面
奉勸大家一句
唔花太多時間同佢班分身嗌
大家現實生活仲有好多嘢做的

納粹 都係經過法庭裁決先叫有罪

你係咪法官呀

黑警，法庭呢一刻未判決有罪

所以咪同你一樣 得個屌字

乜柒都做唔到

所以香港人日日爭取獨立調查要求黑警負責都係冇用，係咪？

冇撚錯
一日唔光復 扲番三權
係得個講字
乜撚野立會過半就搞掂 都係呃鳩你

冇人講過立法會過半就搞掂

你頭先講 放喺fd 同ig 就可能唔係玩膠
咁你都接受到
唔怪得之 你會咁幫佢啦
你都認同佢嘅言論

嗰個係身份認同嘅轉變
相信依家講 支那人死得好 喺連登冇人會鬧

但佢嗰啲言論 係侮辱人 同人格
就算過咗幾多年都冇人會認同
冇人會覺得好笑

我地冇禁玩膠 只係要玩得有底線

玩膠都要有底線
唔係一句玩膠 或者 佢係連登到 就ok

你完全將詹狗既人性考慮凌駕曬所有人喎你都係收皮吧啦，真係唔想同你拗，你真係讀下書先啦你諗下何為道德先啦

所以咪要求admin ban 佢囉，講到口臭啦，唔通當初時代革命係無賴共產黨面對係無用無成效就發動

唔需要被佢Spin，唔滿意就死出呢個post

汽油彈，爆炸品，槍出過，只不過被捉到

漠視被害人尊嚴並幫加害者護航係咩心態

我冇講條底線 係由我set
講嘅係 要玩得有底線

佢將自己嘅快樂 建築喺人地嘅痛苦上
咁好笑咩

你認唔認同 佢嘅玩膠係侮辱咗女性
侮辱咗人格呢

咁最後詹狗真係被ban
係咪代表 連仔睇唔過眼 覺得唔係玩膠

玩膠唔係藉口，可以玩到泯滅人性，人格謀殺強姦受害人，死去手足
不過由此至於你單方面認為玩膠

你承唔承認我哋實力同港共極不懸殊，不如咁你示範喺一個情報，武力不對等情況爭取

中肯就叫玩膠
你未答我，呢個係咪藉口

五毛藍絲小粉紅都話自己玩膠都得

好啦，你返香討啦

冇屈，佢事實係
Cap咗出嚟你咪又唔認

咁好啦，你慢慢單機啦五毛

咁樣小粉紅藍絲又收錢？

再咁落去被佢Spin去南極

你未答 佢嘅玩膠有冇 悔辱到女性 同人格
仲有咁樣玩膠 真係好笑咩？

即係無論點都好 你都係覺得佢係玩膠
就算連仔ban佢都只係因 人氣下滑
而唔係言論出現咗問題

ban佢係因為人氣下滑
咁佢都幾有影響力喎

鬱金香革命？

一句玩膠完全合理化惡行

一定要人氣下滑 先可以ban佢㗎
咁admin覺得佢過火 但人氣冇下滑
係咪唔ban得先？

你仲未答 佢嘅玩膠有冇 悔辱到女性 同人格
仲有咁樣玩膠 真係好笑咩？

即係點都好 你都係覺得佢係玩膠
就算admin ban 佢 佢都係冇做錯到
只係admin 睇唔明佢嘅笑點啫
係咪咁嘅意思啊

極權惡勢力幫兇
港共：我都係玩膠

佢玩得過火 都係一個動機
咁因為依個動機 而ban佢
得唔得先

你仲未答 佢嘅玩膠有冇 悔辱到女性 同人格
仲有咁樣玩膠 真係好笑咩？

仲有係咪你點覺得佢係玩膠
就算佢被ban 佢都係一啲問題都冇
只係我地唔明白啫
係咪咁嘅意思啊？

選擇性失明又Spin

玫瑰花革命

無流血喎大台依d 野就睇形勢如何啦

睇下點囉，有機會咪做囉，最後你唔好再spin la
詹狗玩膠傷害到受害者就無爭議，所以要求admin ban 佢

其實你spin 到咁遠咪又係幫手推post, 所以我今日都無乜點理你，你又好乖咁幫手推喎

多d 連登仔關注依件事咪多個希望去令admin 關注依件事囉，理得admin 係想利用「人性」達到d 乜姐，理得佢思慮係乜姐，總之你幫手推post 又會有多d 人關注，最後有可能俾壓力admin 做野

多謝你啦

依家咪叫admin ban佢

之前都冇咁多版規
以前都冇P牌仔依樣野㗎
為咗詹狗 admin 連仔加條新版規 得唔得？

其實你唔答我嗰兩條問題 係咪默認咗

收皮啦你地 平時自己嘴賤叫支那人死就冇問題 人地嘴賤下就要ban 要ban全連登ban thx

支那人抵死 依個係事實
唔係玩膠 亦都唔係嘴賤

一時又話玩膠 一時又話嘴賤
咁邊個先啱呀 你地傾掂數先啦

咁你覺得 詹嘅言論有冇問題

人地死就事實

抵死*

大英帝國去咗邊呀

支那人はどれも無実ではありませ

你地又冇答我條問題
你地覺得佢嘅言論有冇問題呀
淨係答有定冇得啦
唔使你地解釋